有無人可以幫我key走啲路人

...

呢位巴打好有心思

👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿👮🏿

key得太好喇

個位巴打玩夠未

未....

上網以圖黎Search咪得, 使咩整我咁辛苦...